[非正式統計] 連登黃絲比例

請投票

黃絲
中立/藍絲

深黃：對得住自己 唔驚連衛兵
淺黃：er... 有改進空間

屋企人係黃
屋企人係藍

前線：對抗黑警 有事會等埋手足一齊走
和理非：遊行就算 我有包袱/淆底

推

原來㩒咗不推文